如果你發現下屬效忠緊另一個老細會點？

呢啲事徧徧就發生係 FBI